La commande \lstinline!\Cartes! du paquet \lstinline!ProfCollege! permet d'obtenir facilement un jeu de type {\bfseries J'ai \dots Qui a \dots ?}\\
L'exemple suivant donne le fichier source à compiler en mode lualatex pour obtenir 27 cartes du paragraphe relatifs sans les arrieres plans.

\begin{Codes}[listing only]{0}{}
    \documentclass[a4paper,french]{article}
    \usepackage{ProfCollege}
    % Pour gérer la géométrie de la page.
    \usepackage[a4paper,margin=1cm,noheadfoot]{geometry}
    % Font
    \usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
    \setmainfont{TeX Gyre Schola}
    \setmathfont{TeX Gyre Schola Math}
    % Pour utiliser les usages français grâce au <french> de l'option de classe.
    \usepackage{babel}
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \begin{document}
        % Attention pour la clef Trame, il faut un multiple de 9 cartes
        \newcommand{\myFontSize}{\LARGE}                
        \Cartes[Trame,Couleur=white,JaiQuia,Jointes,TrameVisible]{% Cartes 1 à 9
         {\myFontSize $-8$ }/{\myFontSize Son opposé}%
        §{\myFontSize $+8$ }/{\myFontSize $-7+3$}%
        §{\myFontSize $-4$ }/{\myFontSize $-4-5$}%
        §{\myFontSize $-9$ }/{\myFontSize Un de moins}%
        §{\myFontSize $-10$}/{\myFontSize Son double}%
        §{\myFontSize $-20$}/{\myFontSize $46-20$}%
        §{\myFontSize $26$ }/{\myFontSize Son opposé}%
        §{\myFontSize $-26$}/{\myFontSize Sa moitié}%
        §{\myFontSize $-13$}/{\myFontSize $-1-1$}%
        }        
        \Cartes[Trame,Couleur=white,JaiQuia,Jointes,TrameVisible]{% Cartes 10 à 18
         {\myFontSize $-2$ }/{\myFontSize Son opposé}%
        §{\myFontSize $+2$ }/{\myFontSize $-5+4$}%
        §{\myFontSize $-1$ }/{\myFontSize $-6-6$}%
        §{\myFontSize $-12$}/{\myFontSize Un de plus}%
        §{\myFontSize $-11$}/{\myFontSize Son double}%
        §{\myFontSize $-22$}/{\myFontSize Deux de moins}%
        §{\myFontSize $-24$}/{\myFontSize Trois de plus}%
        §{\myFontSize $-21$}/{\myFontSize Vingt-et-un \\ de plus}%
        §{\myFontSize $0$  }/{\myFontSize $-5+8$}%
        }        
        \Cartes[Trame,Couleur=white,JaiQuia,Jointes,TrameVisible]{% Cartes 19 à 27
         {\myFontSize $3$  }/{\myFontSize Son opposé}%
        §{\myFontSize $-3$ }/{\myFontSize $-7+2$}%
        §{\myFontSize $-5$ }/{\myFontSize $-7-7$}%
        §{\myFontSize $-14$}/{\myFontSize Sa moitié}%
        §{\myFontSize $-7$ }/{\myFontSize Un de plus}%
        §{\myFontSize $-6$ }/{\myFontSize Sept de plus}%
        §{\myFontSize $1$  }/{\myFontSize $-1+16$}%
        §{\myFontSize $15$ }/{\myFontSize Son opposé}%
        §{\myFontSize $-15$}/{\myFontSize $-8$}%
        }
    \end{document}
\end{Codes}